中槍慢鏡

黑警分明謀殺!!!!

CLS 咁撚近....

好撚痴線